[潛落地核]曼聯對利物浦(3)

爭d

456

完 唔睇 前4 898

又係呢個位

真係456了

夏天比錢買右閘

玩撚完

taa避波

2-0

冇啦

阿樂

懦夫廢到癲
兩球都唔夠盧卡古頂

Taa 好野

taa

比人456啦屌

邊撚個話老虎撚勁
邊個話唔洗買中堅

7500萬 呆撚左

Taa l6真係痴撚線

L6 + taa

禁撚住taa弱點

下場又見返 gomez

老虎同阿樂

好廢

其實兩球都輸老虎撚爭輸第一點

兩球都輸老虎

本週末的英超聯賽將迎來曼聯和利物浦的雙紅會，利物浦後衛洛夫雲賽前談到了紅魔的戰術。

在今季兩隊首次交鋒時，曼聯教練摩連奴使用了大巴戰術，全場比賽僅射門3次，最終如願拿到了0-0的和波。洛夫雲認為，「上次交鋒曼聯的防守令人印象非常深刻，因此讓我們看看這次會怎麼樣，我認為他們還會這麼踢，他們需要拿分。」

洛夫雲接著說，「對曼聯來說1分也許很好，但對我們來說，比賽的目標從不會是1分。我們要竭盡全力，繼續踢攻勢足球，讓大家得到享受。我們要努力擊敗對手。也許目前曼聯的狀態不好，但他們依然難以戰勝，這絕對是一場艱難的比賽。」

洛夫雲還談到了曼聯前鋒盧卡古，「盧卡古是一名頂級前鋒，他攻入了很多入球。我喜歡和出色的前鋒對抗，對我來說最大的挑戰就是在訓練場上防守沙拿和文尼。盧卡古絕對是英超最優秀的前鋒之一，我認為和他的較量非常有挑戰性。但如果他連球權都拿不到的話……」

（來自 肆客足球）

阿樂責任冇佢咁大，呢個真係第一戰犯嚟

其實典解高普爸B搵洛夫雲唔搵雲迪克mark LKK?

未踢先驕

DDG次次都望我地右閘位斬

邊個仆街講懦夫回勇，我屌你老母臭化閪

睇週普就知輸硬

LKK 周圍走 要VVD跟佢全場咪拉散哂後防囉..

完全唔夠打

懦夫

We came not for one pt

We came for zero!

比人1212斷唔到

右邊係 老虎同taa
左邊係 雲迪克同羅伯神

唔撚記得邊坋大戰又係輸高美斯 真係出邊個都死

反勝/追和獌聯我買波杉兼罰抄

場

射埋d波

無力又對正來射

想禁區外射死ddg

無火嘅

踢乜鳩

山狗 好撚廢

杜格利殊同白粉

跟

taa好心望實d 拉斯福特

望實都無撚用
唔夠抽

班友成日傳比對面做嘜鳩

右閘個位爆個唔停

完全唔望人

個個裝越衛..你老母老虎撚係咁退後

邊個post

如果利追和/反勝，兩星期唔打j

要換Lovren了，心不在焉

老虎今日真係出嚟搞笑

狂俾人爆右路
買右閘啦屌

Becoz we come for 0pts

如果反勝/追和
買波杉加罰抄加戒j
求天父爸爸比次奇蹟

老虎同張伯，兩大笑匠

輸到無人推post

半場，冇嘢好講，真係技不如人

對面條後防穩到

邊路俾人守死晒
右路又俾人完爆
好撚灰

大家都青訓
點解人地青訓咁撚7勁
我地青訓個個都發育不良
利市係咪北韓

潛左落地核

仲有牙糯

只希望下年仲有歐聯踢

用住呢個先

爆炸狗

屌 冇人開POST

咪入個邊個狗po啦屌

1002

d爆閘狗爆到post都開埋

爆炸閪 唔傷人當嬴

屌 隻爆閘狗連post都要扮

唔開post

阿正正屎忽鬼

用呢個

gogogo

追和當贏

推返呢個

用住呢個

追阿屌

og完唔見哂啲狗仔

推

班友小學雞黎

屌你taa一係踢爆山狗個頭啦

踢到狗頭？

都係果句
Ddg最大敵人係自己啲後防
出多啲波比啲壓力佢就岩

屌奶星無畀人黑12碼依家和咗

阿諾今場真係唔得喎

TAA做到野

撳頭個下真係狗咁

硬膠og 扮傷

怯場

垃圾踢人都唔見血

要學下交屁

腳震啊

露出一個龜頭

大力d 踢落去

追和啦

？？

換taa未? 波都接唔到

冇新PO用舊PO?

邊個追和入波 下年印佢

唔撚想再見到阿樂

阿正正仆街

是但啦

追和即印啦仲下年

屌你老母TAA

屌 又係阿樂

樂哥咪on9啦

TAA

環保呀

右邊唔係好掂

TAA真係好撚廢

係好唔掂

應該推張伯落去打右閘

呀諾今埸做乜鳩
攻守都收皮

樂哥放過一眾利迷啦屌

Taa自爆左幾多次

好撚差呀踢得

出佳尼仲好

除左球og好似冇射門考驗ddg

乖乖地守啦牙樂
唔好再派膠啦

屌拜利入返黎係咪想整多球OG

taa 比山9任爆

等完場班爆閘狗瘋狂恥笑了

山狗都撚9 TAA

中場D 波要明奴搶

咁多corner

都廢

無晒信心 不如換走佢
俾佢定一定好過磨爛蓆

鏟9對面未呀

第一次覺得水貨入唔到波

頭先成班衝過去幫呀諾執屎

練下角啦

係 越打越衰

好癈呀猁狗

預咗啦

係掂唔到波

得番15分鐘

成十球都冇球似樣

嘩，老母！

出老母做乜鳩

豬啦

隱形戰士

又讓多個

文尼以為自己係狜去派牌

文尼

大賽球員牙

出老母都唔出神軒代表咩

屌，廢中認輸？

高普痴撚左線

屌你交屁傳腳波都衰撚過人

l6

希望lomo今場做返大賽球員

見佢咬手指都知唔撚掂

派比對面

懦夫好撚廢呀

剩係識踢人

L6

老虎

換老母

呢球就睇PLAYBACK 手球就睇唔撚到 好撚好波

剷兩下都唔中

L6食屎啦

老虎又柒

L6鏟極都唔中波

紅佢老母啦

好柒

老母<>TAA

懦

屌係L6,笑左

ON9 咁點會有牌呀

懦夫好波呀 打狗

你都柒足成場

廢中

換阿諾

收嗲啦你

未試過後備入替係有作用

竟然手鎚打贏爆炸

屌 點解啊懦夫 點解啊

懦夫準備又關ig

點解唔出神軒

懦夫真係笑匠黎 專做小丑

L6 打狗

呀樂比人怒屌

I come for yellow card

會輸多啲

卡

又隱形戰機

老母踢右閘
呢個換人做乜鳩

屌米既話輸左了

老母打右閘

好似有傷在身

打柒佢老母閪就啱

高普怒屌阿樂？

lomo<>taa

追和未

model

K1好野 整拳爆炸狗

點解唔俾毒梟打波圖出半場攞態

佢痴Q左線呀.jpg

？

寧願睇ings仲好 爆又爆唔郁

Lomo : 右閘

點解唔用張伯/can打

重拳 靚仔開始上力

廢撚左成場，而家先換咪算係咁

高狗

自己射啦屌！

點解唔射

老母 今場大賽 快d發力

力查條撚樣仲話卡應該要接實

自己控完射仲好

綿龍射會好啲

廢中痴左線

咁樣打後抽

咁踢腳都唔紅
黑哨

冇射睇啊屌你老母傻撚左

明仔轉身射啦屌

記得有場打中堅/左閘 廢到

呃得埋爆炸就靚

你又做乜鳩呀廢奴

晒料

費奴

自己射啦

又冇foul

咁都無12m

做乜唔射..

對brighton打中堅
好似唔錯

應該獨就唔獨
唔應該獨就獨

屌 晒料

助攻型前鋒真係冇講笑

其實呢球可以比12碼

咁都冇foul
魔性

黑左

獌不嬲都有金身架啦

m7右閘 lomo中場

算啦點會有

錯哂既屌

對面曼聯

三個十二碼屌

輸緊就射左佢啦

83分鐘就角球旗👏🏿👏🏿👏🏿

晒氣啦 仲期望12m
對面咩隊唔係唔知

老母中堅

屌 擺撚哂出黎

SLK轟佢

三中堅

算啦唔會有

其實
其實唔直接頒冠軍比你

追和 印入波 果個

slk

黑撚完未呀廢物

追唔到喇

老母踢緊乜野位

神軒 not even a choice

屌你老母仲要玩角球旗 完了

手球都唔畀 呢球更加冇可能啦

垃圾猁~ 垃圾猁~ 垃圾猁~

高普放手一搏

廢中痴撚左線

兩閘都唔撚要

SLK

好過唔搏

對面跌親就有架喇

如果謝四喺度一定追到

屌你世紀奇陣

唔記得最後一場?

對面一仆即吹

全攻型

無晒啲閘係點玩法

老母踢中堅

老母好波

成日FOUL 屌

廢中痴左

全攻陣

是鳩但 兩閘都唔係用嚟守波

老母

得返十分鐘

全攻都無用

嚇撚死

又係到哂時間

利 爭個基奧特

打交

腳斷就死出場慢慢坐

獌狗又扮死

屌你老味次次都吹停

死獌狗

屌你老死狗隊自己無啦啦訓 球證又吹 on9

咪又係無事

屌又扮傷

屌

唔通學我地咁救心咩

屌你老母係咪斷腳呀 又係到拖

好撚痛呀

又dum 波鐘
咁點呢 咁點呢

成隊疤咁

屌又拖

揾人碌佢出場邊啦屌

屌你老母又拖

好波呀最聯

依個球證都幾撚搞笑 一訓低就吹

死仆街又扮野

屌
好戲過疤狗

狗証

狗即是狗

想扮影帝

扮咩撚野阿

狗隊真係當之無愧

爆炸狗真係撚搶

白鳩痴

利攻緊就咁吹
十二碼就唔比
玩撚哂

最後5分鐘要入摩佬波 屌。。。

啲戲

愛護動物協會

收左錢

狗場d主場雞真係唔講得笑

慣啦狗隊

黑哨食撚屎

利既人訓低佢睇唔撚到呢

一個十二碼都冇

hit the ground when they feel pressure

4424

屌你老母猁物浦

紅啦屌老母

功夫足球？

廢中當老母係Lucas

4424 49000

椰子嗰年俾曬呢十年嘅pen了

屌你老母要人唔要波

咁都唔駛紅

屌你老母應該直紅啦

文尼果陣就紅

穿心腿好波

Cls 訓落地碌落碌就吹
12碼就唔撚比

When Gary Neville says Liverpool should’ve had two penalties you know the ref is having a shocker.

屌你老母 球證

屌你老母咁都係黃

魔性

仲以為老母做英雄

我屌你老母 紅得啦

嘩 乜原來球證你有帶牌架

穿心腳

不停浪費時間

嘩咁都唔紅

冇紅 好撚嘢

2下 一下爆炸狗整CAN子唔俾牌

穿心腿

屌你老母 迪莊腳都冇紅

穿心都黃

獌熱真係一家親

吹漲撚屌球證

潛艇準備開航

黃你老母 4424

無時間啦

垃圾狗

屌你老母球證買撚左好重手外圍？

紅你老母就有份

我獌唔黃返你都偷笑啦垃圾利

其實獌狗不嬲黑架喇

唔怪得嗰隻熱狗即刻衝去同獌狗互含

Join

鞏固對英超球證觀念

鞋底去都冇紅

屌你黑哨到

穿心腿都黃 球證屌你老母

salah好撚廢
抵摩佬唔要你

痴9線， 胸口隨時死人。唔紅??

呢場補6分鐘

無病

迪莊都無紅喇

次次打撚親獌 獌都係黑哨

踢撚死你班利先完

10分鐘就差唔到

獌狗堆人 幾分鐘就倒地一次

獌法定打12個人架嘛

打球證啦屌佢老母

老母幾撚勁 一早正選咪好

唔夠跑

SALAH係咪打完飛機呀

球證睇愛狗

痴線 次次都黑

渣古其實好快

點解唔走鬆啲同幫多啲

潛得水

下下死去

差少少

下星期見

輸了

你老母 輸個2球輸得太柒

潛

諗起懦夫就想死

佢早少少 就唔洗搞到咁

曼狗主場輸2球

bye

對面兩射兩中兩入球,陰功

明明應該0-0

要mane出黎交波真係死得

黑

L6繼續踢空氣 係咪又要懶隻腳有釘

潛你老母咩，又唔係輸唔起
手球又唔比，乜柒牌都無

卡膠

紐亞

好彩卡 閘到唔係輸多球

K1

聖卡

爆炸頭條仆街冇手冇腳淨係識係地下碌

要好似文尼拎到波但亂鳩黎，定係沙拿連波都拎唔定

交屁D 派牌真係

屌你老母

屁

沙拿

FT 2-1

屎

戰犯選定未

水貨

屌 L6屌

潛得

完

2:2

Model 開始有信心

潛水了

戰犯TAA定L6

靚卡真係勁左好多

898

人地一個機會搞掂
我地就攻極都唔入

taa l6

屌!!!!!!!!!!!!!!!

3大戰犯
文屁、TAA、懦夫

埃及球王

完場

We come for zero points!

沙拉

完場啲狗又湧返入嚟

潛，交場俾你地玩

根據傳統 輸獌之後一定崩盤

好撚勁喎垃圾痢

英超月度最佳球員成場做過咩野

交屁今日真係算係咁

又輸

交屁係D傳波鳩D 但今場好似有威脅過salah

屌 潛了廢事睇爆閘狗

好簡單 人地自爆左次
我地自爆左2次

屌你老母 咁撚樣輸 TAA應該都唔洗見到

垃圾猁

屌 真係好仆街
摩佬啲足球真係好撚核突

沙拿做緊乜鳩呀屌
睇唔睇到個龍係邊呀

好過salah

salah今場比人mark到冇腳好波

多謝哂

對呢對西波一有期望就絕望

冇軒隊就輸了

太早失波

踢返摩佬想要個D波

老母又妹妹下

西波猁

騎撚住你啦垃圾

講講下成隊都係戰犯

入黎痾尿霸地盤

未又係破唔到大巴

話左

表現收貨啦屌，個哨咁黑踢條撚咩

摩狗個大巴不嬲難破架啦

兩球都係輸得咁簡單

DDG 大腳>> LKK set波 >>> rashford入波

卡兩球救唔到戰犯

d決定好差

比人mark到咁
我就怪佢唔落

阿樂成場踢乜柒？守唔得攻唔得

高普躝

右閘位真係出邊個都唔掂
佳尼踢唔踢得返之前咁都唔知

全部波都係曼狗入既!!

文尼D輸送真係完全唔撚掂
俾位唔緊要
你俾個無人拎到既位

算係咁啦 條中場真係好撚廢
隊波整體上係進步左
你試下叫曼城冇施華冇迪希尼點破大巴

邊撚個post係利區

羊下下攬實哂 邊有得郁

寧願出返Gomez都唔想見到TAA,真係廢到屌出聲

沙拿今日肯定係前面最差嗰個
棉龍同交屁ok
前面戰犯一定係張伯倫
後面戰犯一定係牙樂

文尼今場只少有郁下
有俾下威脅
屌你隻沙拿無野好講
阿樂又係

Taa都叫後生
L6真係幫唔落

一粒波都入唔到 R聯都可以88了

暫別波台了
下星期見

一定係因為週中有波踢先輸

正確黎講係傳比對面

防守封左一球

但臨尾進攻禁區頂又lag機

潛艇開航

想問呢隊利進攻勁係邊到

知佢cup中間
中間就塞哂d人

會唔會有機會用返gomez

見到高普換人都算有些少安慰

沙拿俾人mark死

爆閘狗威威呀 將就下啦

一早換走salah啦 成場波皮都掂唔到 仲期望佢一扭七?

❤️❤️曼聯好波

有潛力變格劍主題

仆街d講 上半場人地唔真係大巴
係輸自己

用佳尼好過

會唔會有機會用返clyne

沙拿仲係入唔到獌個龍

希望唔使再見到TAA+L6係右邊一齊防守

對有啲防守力球隊已經收皮，歐聯係咁岩抽中波圖先晉到級

潛啦 潛啦嘛

曼聯幾場比人禁屌都嬴到

假利表示睇左最後30分鐘
心諗比交尼派牌做咩

黑你老母個西

兩嚿屎有咩好討論
諗起季初班反毒梟嘅on9

taa今場真係食撚屎

準備跌落第5啦屌

上半場直頭完敗啦 成隊都on99 失兩球想反勝摩狗啲波係冇撚可能

速度，你無位俾佢地爆=垃圾

TAA唔該Clyne出返黎踢返佢落U23又或者借出去，睇到好撚滾

希望再見唔到L6係球場出現好過啦

對軌生死戰

把握力

以前成日話clyne 進攻唔得 宜家只係想有個穩既右閘

好事係沙拿唔洗去皇馬

人地成條後防縮得勁入

跟手自己又射撚走哂機會

唉屌潛水

四弟

其實想睇高美斯打cb係咪真係掂

咁就死硬啦
望佢失分好過

講真 對面隻拜利真係勁到
分分勁過雲迪克
啲轉身速度 封位勁到
勁多球都俾佢擋哂

上季佢一樣俾一屌成日失位

咁都叫黑

利狗殺著 點會換

反而唔覺要換羅白臣
人地泊到咁就應該用多d燒味

lovren幾時死

呢場波頭號戰犯一定係L6同TAA

完全唔掂

真係唔應該再信懦夫，信馬貼x VVD 啦

波都掂唔到點殺著

防守戰犯：taa+懦夫

我都係咁諗

要等下季先有得番生 收番埋件波3先

Lemar都殺宜家

去返出猁post啦獌狗, 排第2咪又係做曼市2弟

同上年輸比熱狗個場類似

都無人頂到

波都掂唔撚到
用咩殺呀

高美斯+clyne右邊啦

賣佢 水貨 再賺

曼狗主場+摩狗 同你輸2-0

基本上已經唔洗踢

人地拎歐聯

不過屌米對完阿都比人雪
除非懦夫幫高普含撚唔係我唔撚信會留

三叉受壓就完全冇晒影 無默契變咗各有各踢

完場未？

其實佢已經好少失位

以利記近年右閘
佢防守真係最好

同米一樣道理，好來好去吧啦

但之後ON99咁俾人搶返個波

係 係進攻真係on9啲

呢球真係俾人當狗撚

所以唔好話咩黑哨主場雞啦
呢場自己抵輸
牙樂打弱隊打波圖都比人爆過幾次
對強隊更加無哂乎

高普代條撚多謝你先

之後7撚左比人搶左個波啦

今季跌出頭四了

輸場咁ge 波 2球都係individual errors

好似睇reply咁, 高普請棄用has

同gomez一樣 打big 6例牌派膠

aoc今場又係食左屎咁
其實係失個2球柒左d姐
隊波唔算打得太差

好多球都係彈完無人走

好心沙拉比人mark實就左右翼換下位啦😞

對強隊一定防守行先啦屌

就算懦夫呢有態都咪撚出，馬貼無態都包好撚多波

贏左你唔笑咩

明奴撚返佢

係至少真係好少人屌佢防守有問題

相比GJ晚年同阿樂，高美斯

唔該真係dum錢落去執好隊波啦
今季連d乜鳩對big6成績好都冇得j喇已經

第一球如果係Clyne 分分鐘唔洗輸

獌狗傻架 最叻斷章取義

dum錢=賣主力

可能兩球都唔使輸

其實都唔知點換好
人地已經換左爆炸狗出黎頂晒

但換SLK都肯定唔夠頂
仲要SLK成日升出黎set波

但又冇晒邊路人出波

又用3分幫taa交學費

死獌狗 入左兩球 就大巴

中堅都係要買過個

邊有咁易比佢ZIP倒入嚟仲要吸番大位射
仲以為玩FIFA先會有

又如果 如果L6冇唔跳都唔輸

戰術需要

雖然阿樂仲好生 但今場對抗性食屎
下下比人拎第一點

買 對面隻 拜利級數

係matip 2球都唔洗輸

btw 華西一次手球一次踢心口

歐聯 仲係taa/gomes

好大機會過唔到下場

右邊個問題實在太大

猁

睇穿利個套
洗鬼對攻咩

獌剋利真係冇計
成堆高佬+摩狗打法

條中場垃圾到
淨係靠前面幾條友天才波結果未咁囉

我都唔明做乜唔跳，比啲壓力盧卡古差好遠啦

死獌狗汪汪汪咁吠, 笑4

讓你普巴 馬斯亞 再讓多球OG俾猁 都和唔到
垃圾猁

牙路

唔使煩兩邊已經差好遠

打下遊先出taa喇

如果有基達係到

第一球taa係差
但係老虎仲on9
跳都唔跳下

佢同高美斯已經唔知交左幾多次學費了

贏猁咪得囉

至少佢有個人能力 你會望佢好似熱刺果場咁無啦啦上身
換走佢你覺得邊個可以代到佢？

中堅真係要買過，同Matip輪換

歐聯抽中49000 OK?

主場雞係難踢架啦
班狗仔訓一訓地就即刻吹停打斷你度氣
12碼個D更加唔洗提

沙拿打法太君子 唔係早就有兩球12碼

屌你老母 懦夫雲

懦夫雲條撚樣打個邊就衰個邊
自己已經廢仲要用佢孭住閘位啲垃圾

水貨都係戰犯 比人守到實

taa都見底了
冇腦冇身體質素

聽日又要做返四弟

邊有得怪人大巴 你對摩狗先輸兩粒就預佢大巴架啦
同一個方式失兩球即係俾人睇穿弱點
出TAA 唔搵can企實防中位牽制lkk反而搵懦夫去mark
真係唔知哪兒來的自信

注定排哥帥下面

同意！ 翻生機會

佢推人一下, 比LKK反彈
企唔穩跳都唔跳

出高美欺都會輸盲眼位波
利弱點太明顯
上半場又踢到成pat野咁
一啲都唔利物浦

taa同gomez 兩個d學費真係好貴

見你唔識入波
幫你地入一球都和唔到
食屎啦猁狗

始終閘來講都係防守行先 進攻識飛都無用

除左我地懦夫 TAA自爆，獌d大巴都泊得好醒，防線縮得好後，根本沙拿明仔就冇空位做波，沙拿直頭長時間兩個以上睇實，完全發揮唔到。

所以我地有成超過十個角球（對手防線咁後，易得角球），不過又把握唔到，曼好醒，一守完角球就長傳上去，LKK撚懦夫，拉舒福撚TAA，咁就三分全袋

講到口水乾，對住大巴，冇位畀前面三個舞，就等自爆輸波啦

大家咁話 猁又注定排獌下面喎

高美斯擺返中間啦 但唔sure夠唔夠大隻踢英超
不過其實戰術上可以就既 下半場用返can頂 即刻冇事
其實好簡單既防守戰術黎

第日叫milner打右閘算
中間出神軒

依家咪比你睇到前面三個冇空位就咩樣
仲笑人coutinwho上半場前面三個波皮都hi唔到

TAA我覺得真係見底，身體對抗性差，中場出身進攻又唔好，啲45度角傳中下下set比人地中堅頂

ching係咪現實冇人理
好慘

一拎波3隻埋黎咬
濕鳩阿樂幫唔到
邊怪得佢
就算美斯都唔係下下應付到3件啦

怪沙拿個D究竟識唔識波
對住個專玩防守既教練
一拎波俾三個人招呼你
你起腳俾我睇下

老母右閘算啦

唉！！

仲出左去睇，唔灰就假

今埸係rashford踢得好

岩呀, 伯母宜家都係我枱底

只能夠講閘位唔岩佢踢 防守意識太撚差

打獌冇理由出taa老虎啦
高普躝

有價好賣好算啦

中場少件創造型

搞咁多野都同上年一樣破唔到大巴

講真下年沙拿都會咁既樣
你預佢入球除2 差唔多

神軒

仆街點會唔出matip

好過支持猁狗咁西嘅球隊

如果有古一招

拎波推大位 死角

差咁個有質素中場姐
今場aoc 米拿 can 中間其實算多空位

沙拿唔怪佢啦
成場得最尾果一下機會
文尼啲比波真係痴撚線 成日交啲唔為意嘅波

不過都好過支持曼狗

GLORY GLORY 魚拉突

然後ddg神救

賽前肯定全世界都想出L6

公道講句
前幾場個態係l6>matip

唔出taa出gonez咪一樣
對鏝第一球都係咁樣俾sane撚

比我揀寧願出Gomez,起碼夠大份夠高

依個咪coutinwho既作用

今場其實睇到進攻焗限
高普要重點諗諗計

黑鬼通常都係咁
D波好隨意

已經唔係出唔出馬貼嘅問題
懦夫雲呢啲人根本唔值得留係到

買個傳到killer pass扭到下波架啦
見到張仔文尼亂鳩咁黎就想死

但感覺近幾場老虎拍將軍好似表現好啲 出佢都合理? 只係永遠關鍵時刻就會派膠

咁岩既 你伯母都係我枱底喎

L6啲態有限期架 一大賽就過期

比山狗撚果陣又唔見咁講
兩個都唔出就最好

戰犯一定係數後防先啦
如果唔係自己柒輸左2球對面點會拍大巴拍得咁安心呀

魚拉特冠軍啦
永續摩佬

不能同意更多

出gomez夠有曼城d波啦 拎黎講
全部冇出就當神人

依家就話出matip 出高美斯孔明

要比到腳佢就比位
要比位就比到腳

今日戰犯66，6
加埋666

冇改錯no.

我從來都反老虎，係佢係有態但你唔知佢幾時會爆，呢幾年一直都係咁

仲要唔知佳尼退化成點

只可以咁講
懦夫依d球員就真係好利物浦
上限好高 但下限都好低

你伯母
我伯母咪你老母囉傻鳩

根本兩個閘都係柒

利交夠學費是堆廢閘到未

由懷斯晚年開始的左閘
到一路鳩下鳩下的右閘(GJ晚年都係場場被人屌)

成場波交屁做得岩一樣野
就係落底迫人擺老烏
其餘時間做乜春

無話可說

唔一定要入波先有用
一個沙拿可以引開兩三個球員
但睇文尼賺返黎D空位
全部鳩俾浪費曬

兩舊都係屎我寧願要舊冇咁臭嘅屎

獌狗都鸁唔到
換衫落街收錢

讓你普巴 馬斯亞 再讓多球OG俾猁 都和唔到
垃圾猁
冇猁搏到我

高daddy係要用三分送走件垃圾

高普可能諗懦夫身形好啲頂到啲黑色大肉腸 點知都係...

遲下都係出matip算啦

都係果句 出黎新仔踢後衛預左要交學費

好, 撚完你扑左等你冇仇報先

l6永遠都89分鐘99分
1分鐘0分

三弟 原來係你!!

所以我覺得真係要買佐真奴

收皮
一早講左老虎養唔熟
呢度仲有一班人迷老虎

擺明馬貼高班過佢

班垃圾只係識話人黑佢地

洗撚同班獌狗嘈咩 佢地唔撚會輸波咩

出高美斯輸兩球咪又係話兩個都廢阿諾有進攻不如出阿諾 講嚟都on9

其實鳩美斯去左邊
已經好多場無出到

係啊 4424 出多4個球証

爆閘狗死返出去

大家要求唔好咁高 2-1 好過2-0/3-0嫁啦
中場再買人啦

黑猁老母

咪理班細蚊仔啦

等你咁得閒撚狗

究竟model臨尾閘果球
係唔係真係想控定
感覺佢本身想一腳清

屌，班狗仔全部瘋狗症發作咁，贏場波就打左興奮劑咁，仲唔見一個block一個咩

長出matip VVD la
老虎呢啲狠心賣走佢/長打後備好過

調返轉下化
摩佬7次對高普贏得一次

黎黎去去都係果兩條
應該同一個人黎

係囉 到時咪俾你地抽番水囉 唔好咁小氣啦
鬼叫猁今日輸咩

但今個星期係你地輸波

根本質素就係得咁多

牙樂擺明唔夠經驗先輸
都唔會屌佢咁大力
老虎就真係戰犯

其實出多D matip
等佢個態好D同夾下VVD
長遠都係好過懦夫既

隊波防守已經有改善
但要去到正常前列水平 甚至爭冠
一定唔係用老虎阿樂呢d
最多對下游輪換用

係啊 咁你證明唔係囉

同人曼城用左3億 落後人地20分

你班曼聯賤種畜生 投樓啦

呢個真 雲將軍要一個睇哂4個位
其實今場佢都幫懦夫taa包左好多球
真係好想有一日 佢可以專心防守
可惜抱住將個炸彈

冷靜返 其實個人覺得要讚下卡
感覺已經穩重咗 嗰2球算係非戰之罪

精壇堆黑氣石有冇一年係睇贏波

打大賽就係放大自己優點，打爆人地弱點
獌做到 利做唔到
就係咁簡單

路夫雲呢啲爛泥扶唔上柄，再用佢同米勞列有乜分別

L6一定要雪+賣 好似米咁

儒夫臨尾發茅狂踢爆炸狗真係好好笑

獌咁廢 猁都輸 一齊跳啦

net spending 多300m. 領先5分
一樣 落後20分

自己廢就發脾氣

杰寧條傻閪次次攪睇波活動都奶野

夏天賣走佢簽de Vrij算

Sorry 囉
贏左搞到你嬲嬲豬

冇睇，但冇預w, 始終作客波，加上摩佬預左大巴 我痢個弱點連阿婆都知，只怪痢唔識控制個中場，淨係識衝

今場算係咁
第二球改左方向 如果唔係應該救到
最尾出黎果下都夠我打飛機

講唔掂就淨係識幫鏝含 顧掂自己先啦

人地去撐名叔嗰隊咋

希望簽到

你隊波同利班費差幾遠?

你都戇撚鳩 你班狗仔洗咁撚多錢都比曼城騎撚住 咁你又搏唔搏到我? 戇鳩仔

有年全勝

卡真係算係咁，至少唔犯錯

咁懦夫比爆炸狗真係當狗咁屌左野
燥正常嫁 爆炸狗出來都唔撚係踢波既

lovern係唔夠質素
但你都唔expect有中堅可以次次頂嬴渣古?
問題係照要有long波個時can企後d頂已經ok
高普有時就係成日將d簡單防守做得唔好

點解有隻狗走入嚟？

比我屌算啦 咪再搞啦

點都好

簽唔到都賣lovren啦

不過睇死球證
沙拿果下跌底都一定唔會比

你唔好咁講呀, 佢攞D New巴撚掉鳩你

點敢同你堆獌狗一齊跳

glory glory man dog

taa l6兩個自己廢 仲咁躁發哂脾氣

me搏到
廢囉on9

睇聯賽盃算啦屌佢

但個積分榜咪又比我地騎撚住

佢含開名叔條臭鳩

所以話簽龍肯定唔係首要 中場後防咁唔掂

返到去就話
惜敗 ymca再加張自拍算嫁啦
依條八婆借個名搵食姐

經過今場
可以正式對老虎死心
我相信比個紐亞去提佢場都係會爆

阿樂責任大過儒夫好多啦
輸果兩球根本係英冠防守質素

睇高普係失咗兩球之後個灰心樣就知玩撚完

其實獌進攻都幾撚廢

死撚番出去啦
入一球兩球就打丁做美斯
咁個個都係美斯啦
連狗

我冇話獌勁過鏝喎 係話獌勁過猁喎
我都係話獌好撚廢 對皇巴拜又係俾人446
咁大個人咪轉移視線 勇於面對自己既失敗

下 咁我咪話 你地曼 2年用多過的地300m
曼話盲就看醫生

優勝劣敗 嘈黎無用

第一球真係FIFA式失位

卡岩岩果球出黎 好似林源三

大戰先黎攪燈鳩住唒 食屎啦8婆

中場真係好廢 阿仙奴都好過我地

死返入老母西啦

呢家先知？
大巴洗咩識攻

我覺得會俾 個球跌係十二碼
利申:獌

其實就算堅can 唔頂, 而lovren比人拉左出去

防中都應該企深D包位
因為對面係LKK, 預左中堅好易頂輸

廢極都撚到老虎阿樂啦

利防守咪仲撚廢

最緊要下場識嬴返

係
好明顯有針對性部署過右閘攻強守弱呢個問題

下年有基達
要補多個有創造力同明仔多d互動

龍其實關係唔大

2球fifa 爆過4x,5x青銅後衛 射遠柱 失波

lovren update左ig未

至少都阻一阻頂住佢啦 依家人地任頂set好位助攻

返自己狗屋啦

攻強我都唔敢咁講

咁你游撚番去老豆個袋未？
定係老母做雞唔撚知邊知係親生老豆

都冇話獌唔廢 獌對鏝 獌根本不得踢
不過猁更加廢

高普賽前已經講過
所以已經係球員質素問題

同埋睇到開始有喝下人 唔使vvd一個睇晒
希望長遠睇有更穩定表現
門將同防線默契真係唔輸波嘅關鍵 唔識聯防只會繼續俾人一射就入

其實呢場輸左我又冇咩大感覺

呢場贏左請獌聯永續摩佬

下季追到曼城十分樓下當贏左英超

以前獌狗串利迷成季淨係j 對曼贏個場波

依家d爆閘狗贏左呢場夠j幾季

越多爆閘狗入黎我越興奮

真係好撚肉酸呀死獌狗

佢地輸波就有得笑啦 利迷唔洗咁心急

明明主場都識搵軒幫TAA執屎
今場就由佢自生自滅

我利迷

但可唔可以唔好再用鏝狗反駁獌狗

傳中係幾靚既

又關ig了

75m 買隻中堅 會差幾遠呀？

再補多個防中

講明依家成條中場都係後補料

其實認真係廢嫁
我都唔知點解會入到猁兩球
符鳩綠

廢中你唔好再咁信老虎啦好冇呀
對熱係咁
呢場又係亂黎

完季先j啦不如

講返隊波可以點費善啦

1億賣左主力 又會唔差幾遠？

不過輸都好 歐聯仲未經得起考驗

can打6號位其實都柒下柒下咁 高普就好鍾意
can打6號樣樣都有d 偏偏就柒下柒下咁 我覺得佢都係岩box to box多d
一個人既6號位要多d腦 佢唔係好岩

岩

佢對米都忍唔住
唔知點解可以忍L6咁耐

傳中真係好 係今場腳軟到波都唔識攞

加個識遠射嘅就真 泊大巴真係無位比波

唔好理啲爆閘狗啦 講多都唒氣

換馬貼未又係一樣

真 班撚樣真係覺得會全勝到完季

Gary fucking Neville thought we should have had two penalties.

Gary Neville.

輸果兩球都自己失誤
入果球仲要負碌靠人og
無野好屌啦

老實說
利咁嘅中後場，8強收貨

今場踢得最正常果個隨時係k1 model

廢中好難捉摸
一係就無撚端端換卡代米
一係就屌完ox唔識打中間之後場場擺中間

而家就係唔踢防中 一頂失防線就得番邊路1對1

呢個真
佢又鐘意助攻又成部坦克咁

6號位D企位好重要

比返個位軒踢啦

班狗 重未知入唔入到歐聯八強

咪就係囉 我都認獌廢過鏝啦
猁迷成熟啲 好唔好
又俾人笑喇

佢防守好過taa好撚多 但係高普想佢踢中堅 唔想阻阿諾上位就擺gomez做後備 其實唔止今場啦 有好多場都睇到阿諾防守未夠班

攻強
同好多人成日覺得摩攻強一樣

其實係錯
跑得下 就 當攻強

事實上摩完全唔得 無斬波 無製造進攻意識

而阿樂只係一般
佢之前叫斬到下好波
但好像幫沙拿拉空間 就係零

唔洗同d狗仔嘈la Diu 格食格無計

無野好屌 呢場抵輸
後面輸樂
前面比幾隻獌狗夾到實

猁狗輸波唔笑
唔通拜山先笑

留唔到人 自己諗下點解啦
so9 要走 古天奴要走
黎緊salah 又有機會走
點解所有世界級都要走？
自己諗下同曼聯既分別係邊啦

唔收貨可以點 八強應該淨係夠殺克達踢

真係好灰今場d交波睇到

好 等猁

而家得軒有能力打好6號

今場好多時1對1

但獌狗就X對1夾利記D人

同埋第一球防中有包位
rashford都冇咁安心cup入黎中間
但果時禁區頂都完全冇人

雖然沙拿今日係比人mark死
但睇得出佢唔係幾有態
啲步頭一啲都唔爽咁

上幾場其實同salah打好多one two 傳中又好 今場真係

1分呢？

輸波學人嬲嬲豬

好少可輸俾獌狗無咩嬲
個球證咁玩法，砍掉個右閘位，算踢得ok,等Keita 下季黎破大巴啦

分別咪係獌近年都係用到d bigname廢晒

係佢ig

咪係囉 到時任猁笑
你地不嬲都一齊睇獌啲深夜西波嫁啦

唉 冇野好屌 羊格守到實沙律

咁始終後生仔
睇既都震啦 何況踢嗰個
輸波唔緊要 始於之後我地賽程比較易踢
不過輸比獌狗唔順氣姐
不過廢中都執到陣容叫睇得下 睇埋呢個夏天啦

次次打狗都個哨都黑黑地

為0分而戰

爆閘狗入黎啦屌你老母

唔係話利迷淨係j對全季對曼聯贏個場咩

你地咪一撚樣 風水輪流轉呀你班撚樣 永續摩佬 繼續比光頭佬騎撚住

曼聯騎住利狗5分 利狗追唔追到我唔知

但係曼狗就一定j唔到落後曼城個10幾分

文尼上半埸咩事，係咁回中埸攞波放直線

軒嬴真係嬴個腦同勤力
屌簡間唔中都比到d靚長傳 physical上又好過軒
但戰術理解真係唔得 positioning 肯定差啦
馬達窩利個球

Yes 發夢果陣有得免費睇

一日出老虎
利一日都上唔到一線

至笑J 到贏你依場

文尼轉緊型
同埋佢都叫傳到d機會出黎 球og又係佢傳出黎ge

之前神軒掂一掂人都吹12碼

今場a young攬到咁都冇事

如果獌下個week入唔到歐聯八強
一定踩場笑鳩佢

班賤種獌 以前成日係度笑摩狗塞大巴

ching算把啦，成王敗寇

其實依家講matip/lovren嚟都冇乜意思 都係鳩up同幻想
事實上係vvd嚟咗之後lovren的確表現係好啲
早排都好多人都話有vvd睇住 指揮L6做返啲簡單嘢其實好勁
都好多人話vvd夾l6多過夾matip

今場出matip其實都冇人保證唔會輸 分分鐘又自爆第二樣
所以話應該出matip唔出lovren其實冇乜意思
到時輸咗咪又係會話l6最近個態好/l6拍vvd勁 點解唔出佢？

gomez又係
咁快已經唔記得咗對鏝點樣瘋狂失位俾sane？
輸俾獌狗的確係好撚嬲
但唔好因為咁而踩到今場嘅戰犯無限廢 捧到冇出嘅無限勁

因為有出同冇出嗰幾個其實都一樣咁廢
買閘同中堅啦屌你老母

爆返佢閘

老老豆豆今場曼聯黑又唔算黑
始終人地主場 有些少主場雞都無野好講
同埋沙拿個球要跌

除左球證
其他針對性部署今場摩狗的確係做得幾好 明恰鳩你右閘
再加上盧卡古打返起左
所以今次輸反而無咩大感覺
係要班垃圾黎緊每場波踢返好D守住個前4姐

至於路夫蘭....屌都廢撚事

組隊

唔講唔知, 原來而家曼聯都係踢兩場波

爆閘狗繼續J啦，贏左咪又係無第一
記得永續摩佬睇西波啦

一樣 決定有機會就洗板

主場雞到仆街
班獌狗全部避而不談

都唔係爆閘啦on9

三個入球都係MU入，睇到好洩氣，已冇乜精力想講邊個打得最差，唉！

都話唔好再揾鏝黎轉移視線

笑埋依場先

咁都唔黑
無3球12m 穿心腿都係得黃

任猁笑

唔包括係人地討論區爆閘

利申：未試過爆閘

每當aoc拎波個時 我就諗如果基達既話
不過啦啦啦都係多傷 買多個利馬級數玩雙核啦

到時帶埋d阿伯入去啜腳 慶祝

懦夫我都明白 但阿諾係場場都失位

依位猁迷有番啲質素

Cap鳩你

對手球隊係得我地咁柒會自爆比佢地追和

講真都唔怪得人地笑
我自己望到懦夫TAA個啲表現我都想笑呀

ox今場打得好過交屁啦

仲要smalling 冇波情況下
成日salah摔跌都可以當冇事

用腳擋邊度黑

一齊睇啦

你地咪理班爆閘細蚊仔啦
你越睬佢地越屌佢地只會搞到佢地越high

我同意呀
如果有防中 搶頂失敗無論如何都可以維持到4人防線
唔會形成邊路破綻
所以而家咪就係摩狗睇穿廢中弱點針住黎打
無可否認 戰術上廢中輸左一籌

本身想屌球證拖時間。但都補番6分鐘
呢場又係交學費
要買隻破大巴
下半場踢撚到73控球都入唔到肉

用碧咸的息永續買人

你咪繼續笑囉
你隊閪波好撚悶

班爆閘都係乞衣/流浪狗黎 係得你班傻仔咁好心理
名都未撚聽過

要面對現實 而家後防得vvd上到大檯
全條防線之前只係態好啲 但實力，默契都仲係去唔到一線 有時中下遊啲球隊防線仲團防得好過我哋
今場都係睇vvd一夫當關

輸波輸到你
利咪又係比曼城拋，仲要落後比曼聯多五分

你用呢個例子真係唔知醜字點寫
輸俾嗰隊屌嗰隊廢，係咪踩愛隊仲廢

又冇話唔俾既 最多咪潛水

爆你老母西先

ok 你講左呢句就得

Model 啫哩持續進步緊既

完場前個球扯讚

就係冇plan b 破大巴，應該要買返隻高佬，試下高波。

jelly 其實幾好
好少自爆, 都比人穩陣感覺

同屌摩完全相反
出親屌摩成場都會擔心佢
同埋屌摩位置感又係好差

算啦大家
今場只係證明利離真強隊仲有好長嘅路要走
寄望嚟緊幾場算啦

好多爆閘狗 訓算

講真嗰句 人地做狗唔使學人啦

mane試下做波都好啦 唔通比班中場橫傳好咩
起碼有一兩腳突破又快 練下個腦都叫有d進展

本身今年解決到個左閘位.....點知右閘佳尼

真係睇今次夏天買人

整體隊波進步緊既

上年都係咁講

主導權仲係自己手
嚟緊果七場唔好自爆頂埋就 ok

其實同強隊最大既分別
我覺得係心理質素
好似前年兩個決賽 有個老大哥叫住 唔會踢到騰哂雞

爆閘狗全部生面口

今尼今年多少好多分波要做,
個腦容量已經細

前季歐霸輸完比手球隊
已經唔會再對屌摩有任何正面感想
正如今場懦夫同阿樂

後場 買中堅 買右
中場 換兩件

方便一次過block晒

呢個雖然聽落好反智 但我覺得當初買到豬腦會増加我地係呢d場合既勝算
高普醒目 佢好識買d岩佢踢法既球員
但都佢plan A唔work時 面對d實力有返咁上下既球隊泊大巴時
呢d唔係咁高普style球員就會有作用
例如 playmarker/豬腦

salah 派波應該仲好

年年輸波都咁講
死癈柴猁狗

人地對閘30幾歲都應付到，就係因為經驗，我地隊波經驗真係仲要累積

而家仲head住車仔7分打多場，只要唔好輸左道氣，穩穩定定應該都無問題，而家最緊要歐聯八強之前一定要操返起佳尼

前兩年都話佢係鐵人
不過已經講佢傷左點算
完全冇諗過買個正式閘位, 不論左右閘

上年仲要擔心 古 搞搞陣

輸兩球on9波再對住摩佬大巴加埋迪基亞
疤同鍠都破唔到啦
咁都要搵前場人黎屌

其實今年利係球証上食左好多野

好像打拖肥，熱狗果堆
利稍為惦下就12M

今場輸防守
一黎就輸兩粒
俾你破到大巴都難追

全部生滋流浪狗黎 你地幾時變到咁有愛心理佢地

車狗
熱狗 仲有咩硬野

私家雞緊係要比人屌

輸完比49000 預我地柒幾輪先啦

獌狗係守得好既，我地今場無論戰術定個人質素都完敗

未來猁

其實中前場係咁交失波都衰 但係屌一定係屌後防先

如果去到尾2對車果場俾佢地收窄到得2分
我睇班友驚到腳軟輸鳩埋都似

如果咁都要嘔返前四出去 就無辦法

好撚驚呀

利記邊有未來
利記既未來係架遊艇黎

Playmaker 防中 中堅 右閘
最後一個都唔撚會買
FSG 好波

棒球隊

已block

大家幫幫下唔好引用佢地

完全入唔到局，斷波斷到喊

歐聯既獌、鏝、鍠、疤

無態既佳尼 唔知會有幾廢

問下JP 今年net spending 是幾多錢

好既 死猁狗

唔係掛, 傳親都失喎, 帶波又畀人截
文尼點差都叫有個助攻啦

仲要主場發生
證明我地根本冇主場雞依回事
對親曼狗支雞都會傾向佢地果邊

點都好過阿樂

好返一排都要繼續出taa 可能真係要操多排

人地個twitter置左頂幾威威呀

成班撚樣毛手毛腳
真係狗黎
球迷又冇品真係絕配

真係差一個有創造力同有遠射既人
屌你老母古仔係到真係完美

你地好撚正氣

佢哋搵人塞住沙拿如果左邊有一招就好

合約戰士今場覺算係有火表現正常既一個，其他隊有有心無力，完全入唔到局，甩甩漏漏到完場

咁又唔好輸一場波 就個個位都要買
老實我地班主肯拋錢就話 但班仆街唔會咁好死
我自己覺得右閘有返佳都夠
中堅其實人數已經好夠 未必係主要要解決既問題
自己覺得防中 playmaker緊要啲 兩個都唔算太多錢姐 FSG磅水啦

歐聯隊隊硬野，驚taa俾人姦到唔敢踢波

佢叫傳到下波 有kill pass

100分 文尼 呢堆

今場 特別上半場

10次有8次係傳去人地隻腳

有冇野證明到係狗過曼聯呀

本場諗住傾耐一陣
不過發覺你地一輸波係咩都聽唔入耳
都係打下飛機算

垃圾

中堅要賣L6簽個返嚟啦

出左去睇坐車回家中，上黎呻下

輸唔緊要，有贏有輸，但今場利記表現真係好唔理想，對面有好穩

d獌狗要搞事

佳尼 我已經當左佢e3咁

搞咪搞
垃圾

ching有乜見解

睇VVD 就知路夫蘭根本未夠班
機會大大話都俾左唔少 次次都派膠
咁都唔洗換左佢我真係唔知係我標準太高定乜啦

希望賓佬護到級

咁輸波個個都有自己意見 都係講下個人見解 未必真係討論到啲咩
老實講 人地廢中係真真正正讀個牌 我地睇到 佢未必睇唔到

其實你係咪假膠黎
不如好似某隊注定失敗既球隊咁,整件狗皮黎睇下

衰唔穩定 好幾場又爆幾場 點打後防啊

癈柴會有咩見解

其實老實講呢季暈叔係應該排行第二

都可以講吓嘅啫